<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nintendo &#8211; LGK Blog</title>
	<atom:link href="/tag/nintendo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Design, Ideas and Thoughts</description>
	<lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2014 13:06:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/04/favicon-150x150.png</url>
	<title>nintendo &#8211; LGK Blog</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Neue 3DS-Geräte im Anmarsch</title>
		<link>/neue-3ds-geraete-im-anmarsch/</link>
					<comments>/neue-3ds-geraete-im-anmarsch/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lars Kliesing]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 30 Aug 2014 13:06:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[Eigene Einschätzungen]]></category>
		<category><![CDATA[Games]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Zukunft]]></category>
		<category><![CDATA[Ankündigung]]></category>
		<category><![CDATA[Handheld]]></category>
		<category><![CDATA[Konsole]]></category>
		<category><![CDATA[Neu]]></category>
		<category><![CDATA[New Nintendo 3DS]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://blog.lgkonline.com/?p=1189</guid>

					<description><![CDATA[Brandheiße News für Nintendo-Fans: Gestern wurden auf der japanischen Nintendo Direct zwei neue Handheld-Modelle vorgestellt. Den New Nintendo 3DS und den New Nintendo 3DS LL. Es stellt vor allem ein Update an der Hardware dar. So wurde der Arbeitsspeicher und auch die CPU verbessert. So soll beispielsweise das Surfen im Browser als auch das Laden&#8230; <a class="more-link" href="/neue-3ds-geraete-im-anmarsch/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Neue 3DS-Geräte im Anmarsch</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure id="attachment_1193" aria-describedby="caption-attachment-1193" style="width: 678px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/announcement.jpg" alt="Die neuen Geräte erscheinen in Japan bereits am 11. Oktober." width="678" height="418" class="size-full wp-image-1193" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/announcement.jpg 678w, /wp-content/uploads/2014/08/announcement-300x184.jpg 300w" sizes="(max-width: 678px) 100vw, 678px" /><figcaption id="caption-attachment-1193" class="wp-caption-text">Die neuen Geräte erscheinen in Japan bereits am 11. Oktober.</figcaption></figure>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="//www.youtube.com/embed/CPUGEqQAgxI" frameborder="0" allowfullscreen class="pull-right"></iframe></p>
<p>Brandheiße News für Nintendo-Fans: Gestern wurden auf der japanischen Nintendo Direct zwei neue Handheld-Modelle vorgestellt. Den New Nintendo 3DS und den New Nintendo 3DS LL.</p>
<p>Es stellt vor allem ein Update an der Hardware dar. So wurde der Arbeitsspeicher und auch die CPU verbessert. So soll beispielsweise das Surfen im Browser als auch das Laden von Software aus dem eShop deutlich schneller erfolgen.</p>
<p>Auffallende Neuigkeit ist auch ein zweiter Analog-Stick. Dieser fällt allerdings deutlich kleiner aus, als von manchen gehofft.</p>
<p>Ebenso soll der 3D-Effekt deutlich verbessert werden. Bisher mussten 3DS-Besitzer direkt auf den Bildschirm gucken, um den Effekt wahrzunehmen. Ansonsten wurde das Bild schnell verschwommen.<br />
Bei den neuen Geräten soll sich der Effekt der Position des Spielers anpassen.</p>
<p>Im Folgenden gehe ich näher auf die einzelnen Neuerungen ein.</p>
<p><span id="more-1189"></span></p>
<hr>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/no-blur.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/no-blur-300x219.jpg" alt="no-blur" width="300" height="219" class="alignright size-medium wp-image-1199" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/no-blur-300x219.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/no-blur.jpg 647w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Verbessertes 3D</h2>
<p>Ein neuer Sensor am Gerät soll die Position des Spielers erfassen und dem entsprechend den 3D-Effekt darstellen.<br />
Somit könnte der 3D-Effekt endlich mehr werden als nur eine Werbe-Grundlage.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/c-pad.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/c-pad-300x205.jpg" alt="C-Pad" width="300" height="205" class="alignright size-medium wp-image-1204" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/c-pad-300x205.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/c-pad.jpg 638w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Das C-Pad</h2>
<p>Viele Fans wünschten sich ein einen zweiten Analog-Stick. Das C-Pad ist vom Namen her dem GameCube-Controller entsprungen und soll beispielweise zur Steuerung der Kamera genutzt werden. Das könnte bei Spielen wie Kingdom Hearts sehr nützlich sein.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/shoulder-buttons.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/shoulder-buttons-300x169.jpg" alt="Neue Schulter-Tasten" width="300" height="169" class="alignright size-medium wp-image-1210" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/shoulder-buttons-300x169.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/shoulder-buttons.jpg 801w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Neue Schulter-Tasten</h2>
<p>Man kennt sie schon vom Wii U-Controller. Jetzt nehmen die Schulter-Tasten ZL und ZR auch auf dem 3DS Platz. Sie sollen von neuen Spielen genutzt werden können, die exklusiv für die neuen Geräte erscheinen werden.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/color-buttons.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/color-buttons-300x169.jpg" alt="color-buttons" width="300" height="169" class="alignright size-medium wp-image-1214" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/color-buttons-300x169.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/color-buttons.jpg 801w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Gefärbte ABXY-Knöpfe</h2>
<p>Bei all den neuen Tasten und Analog-Sticks sah es Nintendo wohl für sinnvoll, die Hauptknöpfe ABXY einzufärben. Dabei ließen sie sich vom SNES-Controller (Super Nintendo Entertainment System) inspirieren. Auf dem 3DS LL sind allerdings lediglich die Letter eingefärbt.</p>
<p>Entwickler können die Indikatoren sinnvoll in ihren Spielen einbringen.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/amiibo.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/amiibo-300x177.jpg" alt="amiibo" width="300" height="177" class="alignright size-medium wp-image-1217" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/amiibo-300x177.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/amiibo-1024x607.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2014/08/amiibo.jpg 1064w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Amiibo</h2>
<p>Von der Wii U kennen wir Amiibo bereits. Es soll dort u.a. für Super Smash Bros. genutzt werden. Das Prinzip ist mit Disney Infinty auch bereits bekannt.</p>
<p>Dabei können die Spieler kleine Spielfiguren erwerben. Der Chip darin verbindet sich mit dem NFC-Chip auf dem Wii U-Controller und es werden entsprechende Events im Spiel freigeschaltet.</p>
<p>Auch die neuen 3DS-Geräte besitzen einen NFC-Chip, womit auch diese Amiibo nutzen können. Vermutlich kommt dies als erstes bei Super Smash Bros. für 3DS zum Einsatz.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/speed.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/speed-300x248.jpg" alt="speed" width="300" height="248" class="alignright size-medium wp-image-1221" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/speed-300x248.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/speed.jpg 661w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Mehr Speed</h2>
<p>Die neuen CPU- und RAM-Specs sollen sich vor allem positiv auf das Surf-Verhalten auswirken. So wird die Nutzung des Browsers deutlich angenehmer und auch das Laden von Software aus dem eShop soll sich beschleunigen.</p>
<p>Der Browser, welcher im Übrigen von Opera zur Verfügung gestellt wird, soll außerdem auch HTML5-Videos abspielen können. Da Opera vor kurzem auf die Engine von Chromium umgestiegen ist, liegt die Vermutung nahe, dass auch der 3DS-Browser Chromium als Unterbau nutzt.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/new-home.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/new-home-300x275.jpg" alt="new-home" width="300" height="275" class="alignright size-medium wp-image-1224" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/new-home-300x275.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/new-home.jpg 629w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Personalisierbarer Home-Screen</h2>
<p>Dieses Feature kommt auch Nutzer der älteren Modelle zugute: Eine neue Version der Firmware ermöglicht es, das Home-Menü mit Skins anzupassen.</p>
<p>Das Update soll ebenfalls im Oktober veröffentlicht werden. Hoffentlich auch für uns Europäer. Und zwar für den Nintendo 3DS, Nintendo 3DS XL und Nintendo 2DS.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/hard-cover.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/hard-cover-300x296.jpg" alt="hard-cover" width="300" height="296" class="alignright size-medium wp-image-1227" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/hard-cover-300x296.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/hard-cover.jpg 873w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Hard-Cover für den New Nintendo 3DS</h2>
<p>Teile an der Vorder- und Rückseite des New 3DS lassen sich abnehmen und durch alternative Cover ersetzen. So ist es viel einfacher, seinen 3DS den eigenen Wünschen anzupassen.</p>
<p>Leider geht das nur mit dem normalen New 3DS, nicht mit der größeren Variante New 3DS LL (oder hier wahrscheinlich XL). Das finde ich persönlich ziemlich schade, da ich eigentlich den XL aufgrund der größeren Displays bevorzuge.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/positions.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/positions-249x300.jpg" alt="positions" width="249" height="300" class="alignright size-medium wp-image-1236" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/positions-249x300.jpg 249w, /wp-content/uploads/2014/08/positions.jpg 403w" sizes="(max-width: 249px) 100vw, 249px" /></a></p>
<h2>Neue Positionen</h2>
<p>Der Lautstärke-Regler befindet sich nun gegenüber vom 3D-Regler und wurde auch vom Layout her diesem angeglichen. Stellt man die Lautstärke auf OFF wird dieser Zustand, ähnlich wie schon beim 3DS XL, eingerastet.</p>
<p>Die START- und SELECT-Knöpfe befinden sich nun wieder, wie beim DSi, unter den ABXY-Knöpfen und sind wieder einfacher zu erreichen. Der HOME-Button hat die Form von der Wii U bekommen und befindet sich weiterhin unterhalb vom Touchscreen.</p>
<p>Auf der Unterseite hat sich einiges getan. Der Einschub für 3DS- und DS-Karten befindet sich nun unten links. Wahrscheinlich war auf der Oberseite aufgrund der neuen Schulter-Tasten kein Platz mehr.<br />
Der Audio-Ausgang ist mehr mittig und daneben befindet sich der Stauraum für den Stylus. Schade, ich fand den Platz an der Seite eigentlich ideal, weil man den Stylus dann ganz einfach während des Spielens rausziehen konnte.</p>
<p>Der Power-Button ist jetzt außen und dient gleichzeitig als Symbol für die Power-LED.</p>
<div class="clearfix"></div>
<p><a href="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/accessories.jpg"><img loading="lazy" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2014/08/accessories-300x166.jpg" alt="accessories" width="300" height="166" class="alignright size-medium wp-image-1232" srcset="/wp-content/uploads/2014/08/accessories-300x166.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/08/accessories.jpg 935w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2>Zubehör und Nicht-Zubehör</h2>
<p>Ich bin zwar des Japanischen nicht mächtig, aber das Stecker-Symbol auf der offiziellen Website lässt darauf schließen, dass bei den neuen Geräten wieder keine Ladekabel mitgeliefert werden.<br />
Im Text darunter werden 3DS, 3DS LL, DSi und DSi LL genannt, also denke ich, dass das gleiche Ladekabel wie von dort genutzt werden kann.</p>
<p>Außerdem sind mehrere Lade-Muscheln abgebildet. Das Gerät wird demnach hochkant angeschlossen.</p>
<p>Im Übrigen werden nun statt SD- microSD-Karten verwendet. Eine 4 GB große wird aber mitgeliefert.</p>
<div class="clearfix"></div>
<h2>Preis und Veröffentlichung</h2>
<p>Der Nintendo 3DS wird in Japan 16.000 Yen (umgerechnet ca. EUR 116,94) und der Nintendo 3DS LL 18.800 (umgerechnet ca. EUR 137,71) kosten.<br />
Ich fürchte allerdings, dass es für uns einen deutlichen Aufschlag geben wird, da der aktuelle 3DS XL für rund 180 Euro zu haben ist. Trotzdem würde ich mich natürlich über einen niedrigeren Preis freuen.</p>
<p>Eine Veröffentlichung für Amerika oder Europa wurde noch nicht angekündigt. Ein Verkaufsstart für 2014 wird deshalb ausgeschlossen.<br />
Vermutlich werden die neuen Geräte erst März 2015 veröffentlicht.</p>
<hr>
<p>Alle Grafiken in diesem Artikel stammen von der japanischen <a href="http://nintendo.co.jp/" title="Offizielle Nintendo-Website" target="_blank">Nintendo-Website</a> sowie von der Nintendo Direct.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/neue-3ds-geraete-im-anmarsch/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Game Check: New Super Mario Bros.</title>
		<link>/game-check-new-super-mario-bros/</link>
					<comments>/game-check-new-super-mario-bros/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lars Kliesing]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 27 Aug 2011 13:50:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[Games]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[new super mario bros]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo ds]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://lgkclub.de.vu/?p=216</guid>

					<description><![CDATA[Normalerweise macht man einen Game Check über ein Spiel, das gerade erst erschienen ist. Ich mache einfach mal eins, das mittlerweile schon 5 Jahre alt ist: New Super Mario Bros. für den Nintendo DS. Ich muss dazu sagen, dass ich kein Experte von Games bin. Ich schreibe diesen Artikel also aus der Sicht eines Amateurs.&#8230; <a class="more-link" href="/game-check-new-super-mario-bros/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Game Check: New Super Mario Bros.</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure id="attachment_217" aria-describedby="caption-attachment-217" style="width: 270px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-217 " title="Quelle: VGnews" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/new-super-mario-bros.jpg" alt="Quelle: VGnews" width="270" height="244" srcset="/wp-content/uploads/2011/08/new-super-mario-bros.jpg 450w, /wp-content/uploads/2011/08/new-super-mario-bros-300x270.jpg 300w" sizes="(max-width: 270px) 100vw, 270px" /><figcaption id="caption-attachment-217" class="wp-caption-text">Quelle: VGnews</figcaption></figure>
<p>Normalerweise macht man einen Game Check über ein Spiel, das gerade erst erschienen ist. Ich mache einfach mal eins, das mittlerweile schon 5 Jahre alt ist: New Super Mario Bros. für den Nintendo DS.</p>
<p>Ich muss dazu sagen, dass ich kein Experte von Games bin. Ich schreibe diesen Artikel also aus der Sicht eines Amateurs.</p>
<p>Obwohl es bereits 5 Jahre alt ist, ist New Super Mario Bros. vom Preis her nicht günstiger geworden. Nintendo sah darin wohl keinen Bedarf, denn die Verkaufszahlen sind weiterhin sehr hoch. Ich habe mein Spiel für € 39,95 bekommen.<br />
Eigentlich etwas frech, ein simples Jump &#8216;n&#8217; Run für so viel Geld zu verkaufen, auf vielen Online Games-Seiten kann man Super Mario gratis spielen. Naja, das &#8220;Original&#8221; ist aber auch wirklich sehr viel besser, als seine Doppelgänger.</p>
<p>Dem Spieletitel sind aber neben dem klassischem Super Mario noch eine Menge Minispiele enthalten. Und diese machen genau so viel Spaß!</p>
<p><img src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/1314451365_Mushroom-Super.png" alt="" /></p>
<div class="box">
<h3 class="widget-title">Video</h3>
<p><center><iframe loading="lazy" src="http://www.youtube.com/embed/wHCuwr1d3mQ" width="480" height="390" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></div>
<p><strong>Erster Eindruck</strong><br />
Ich muss zugeben, dass ich New Super Mario Bros. bereits vorher per ROM mit einem Emulator gespielt habe. Auf dem &#8220;richtigen&#8221; Nintendo DS macht das Ganze allerdings sehr viel mehr Fun, als mit der Computer-Tastatur.<br />
Eigentlich ist das Spiel bloß eine Komprimierung der besten Eigenschaften aus älteren Mario-Titeln. Naja, den Waschbären aus Super Mario 3 habe ich vermisst. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Auffallend ist allerdings auch, wie easy das Spiel ist: Mario hat nicht mehr bloß 3 Leben, sondern sehr viel mehr. Und es wird auch nicht mit dem Verschenken weiterer Leben gegeizt.<br />
Und wenn man mal &#8220;stirbt&#8221;, ärgert man sich nicht wirklich, man kann es den niedlichen Hindernissen einfach nicht übel nehmen.</p>
<p><strong>Leichteres Überleben</strong><br />
Bei älteren Super Mario-Titeln war ich eigentlich immer sehr schlecht: Ich wurde immer schnell K.O. und ich hatte auch schnell keine Lust mehr. Ich glaube, deshalb wollte Nintendo das Remake extra einfach machen. Der Spaß-Faktor ist sehr viel höher.</p>
<p><strong>Neue Techniken</strong><br />
Das neue Item, den Riesenpilz, lernen wir direkt im ersten Level kennen. Mario wird dadurch so groß, das er alles platt treten kann.<br />
Das Item ist in späteren Leveln nicht mehr sehr nützlich, wie ich finde. Außer vielleicht bei den Bossen.</p>
<p>Was ich außerdem noch nicht kannte: an Wände springen. Also, wenn Mario an eine Wand springt, kann er sich von der wegdrücken. So kommt er dann noch höher.</p>
<p><strong>Die Story</strong><br />
Naja, die Story ist im Prinzip gleich. Nur jetzt entführt nicht Bowser, sondern Bowser Jr. Prinzessin Peach. Und zwar genau vor Marios Augen.<br />
Die Story ist also wieder nebensächlich. So will ich es aber auch haben. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><strong>Spiel speichern</strong><br />
Das Spiel könnt ihr erst speichern, wenn ihr zu einer Burg oder einem Schloss kommt und einen Boss besiegt habt. Auf der Karte sind aber mehrere Toad-Häuser verteilt, wo ihr Items &#8220;gewinnen&#8221; könnt. Dafür müsst ihr aber eine bestimmte Anzahl an Münzen zahlen, die ihr in den Levels einsammeln könnt.<br />
Ich hätte allerdings ein Zwischenspeichern gut gefunden, so wie man es z.B. von Pokémon Ranger kennt.</p>
<p><a href="http://mario.nintendo.com/" target="_blank">Zur offiziellen Website zu New Super Mario Bros. ►</a></p>
<p><img src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/1314451226_Bullet-Bill.png" alt="" /><br />
<img src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/1314451226_Bullet-Bill.png" alt="" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/game-check-new-super-mario-bros/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
