<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nintendo ds &#8211; LGK Blog</title>
	<atom:link href="/tag/nintendo-ds/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Design, Ideas and Thoughts</description>
	<lastBuildDate>Mon, 02 Jun 2014 19:21:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/04/favicon-150x150.png</url>
	<title>nintendo ds &#8211; LGK Blog</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Game Check: New Super Mario Bros.</title>
		<link>/game-check-new-super-mario-bros/</link>
					<comments>/game-check-new-super-mario-bros/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lars Kliesing]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 27 Aug 2011 13:50:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[Games]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[new super mario bros]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo ds]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://lgkclub.de.vu/?p=216</guid>

					<description><![CDATA[Normalerweise macht man einen Game Check über ein Spiel, das gerade erst erschienen ist. Ich mache einfach mal eins, das mittlerweile schon 5 Jahre alt ist: New Super Mario Bros. für den Nintendo DS. Ich muss dazu sagen, dass ich kein Experte von Games bin. Ich schreibe diesen Artikel also aus der Sicht eines Amateurs.&#8230; <a class="more-link" href="/game-check-new-super-mario-bros/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Game Check: New Super Mario Bros.</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure id="attachment_217" aria-describedby="caption-attachment-217" style="width: 270px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-217 " title="Quelle: VGnews" src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/new-super-mario-bros.jpg" alt="Quelle: VGnews" width="270" height="244" srcset="/wp-content/uploads/2011/08/new-super-mario-bros.jpg 450w, /wp-content/uploads/2011/08/new-super-mario-bros-300x270.jpg 300w" sizes="(max-width: 270px) 100vw, 270px" /><figcaption id="caption-attachment-217" class="wp-caption-text">Quelle: VGnews</figcaption></figure>
<p>Normalerweise macht man einen Game Check über ein Spiel, das gerade erst erschienen ist. Ich mache einfach mal eins, das mittlerweile schon 5 Jahre alt ist: New Super Mario Bros. für den Nintendo DS.</p>
<p>Ich muss dazu sagen, dass ich kein Experte von Games bin. Ich schreibe diesen Artikel also aus der Sicht eines Amateurs.</p>
<p>Obwohl es bereits 5 Jahre alt ist, ist New Super Mario Bros. vom Preis her nicht günstiger geworden. Nintendo sah darin wohl keinen Bedarf, denn die Verkaufszahlen sind weiterhin sehr hoch. Ich habe mein Spiel für € 39,95 bekommen.<br />
Eigentlich etwas frech, ein simples Jump &#8216;n&#8217; Run für so viel Geld zu verkaufen, auf vielen Online Games-Seiten kann man Super Mario gratis spielen. Naja, das &#8220;Original&#8221; ist aber auch wirklich sehr viel besser, als seine Doppelgänger.</p>
<p>Dem Spieletitel sind aber neben dem klassischem Super Mario noch eine Menge Minispiele enthalten. Und diese machen genau so viel Spaß!</p>
<p><img src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/1314451365_Mushroom-Super.png" alt="" /></p>
<div class="box">
<h3 class="widget-title">Video</h3>
<p><center><iframe loading="lazy" src="http://www.youtube.com/embed/wHCuwr1d3mQ" width="480" height="390" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></div>
<p><strong>Erster Eindruck</strong><br />
Ich muss zugeben, dass ich New Super Mario Bros. bereits vorher per ROM mit einem Emulator gespielt habe. Auf dem &#8220;richtigen&#8221; Nintendo DS macht das Ganze allerdings sehr viel mehr Fun, als mit der Computer-Tastatur.<br />
Eigentlich ist das Spiel bloß eine Komprimierung der besten Eigenschaften aus älteren Mario-Titeln. Naja, den Waschbären aus Super Mario 3 habe ich vermisst. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Auffallend ist allerdings auch, wie easy das Spiel ist: Mario hat nicht mehr bloß 3 Leben, sondern sehr viel mehr. Und es wird auch nicht mit dem Verschenken weiterer Leben gegeizt.<br />
Und wenn man mal &#8220;stirbt&#8221;, ärgert man sich nicht wirklich, man kann es den niedlichen Hindernissen einfach nicht übel nehmen.</p>
<p><strong>Leichteres Überleben</strong><br />
Bei älteren Super Mario-Titeln war ich eigentlich immer sehr schlecht: Ich wurde immer schnell K.O. und ich hatte auch schnell keine Lust mehr. Ich glaube, deshalb wollte Nintendo das Remake extra einfach machen. Der Spaß-Faktor ist sehr viel höher.</p>
<p><strong>Neue Techniken</strong><br />
Das neue Item, den Riesenpilz, lernen wir direkt im ersten Level kennen. Mario wird dadurch so groß, das er alles platt treten kann.<br />
Das Item ist in späteren Leveln nicht mehr sehr nützlich, wie ich finde. Außer vielleicht bei den Bossen.</p>
<p>Was ich außerdem noch nicht kannte: an Wände springen. Also, wenn Mario an eine Wand springt, kann er sich von der wegdrücken. So kommt er dann noch höher.</p>
<p><strong>Die Story</strong><br />
Naja, die Story ist im Prinzip gleich. Nur jetzt entführt nicht Bowser, sondern Bowser Jr. Prinzessin Peach. Und zwar genau vor Marios Augen.<br />
Die Story ist also wieder nebensächlich. So will ich es aber auch haben. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><strong>Spiel speichern</strong><br />
Das Spiel könnt ihr erst speichern, wenn ihr zu einer Burg oder einem Schloss kommt und einen Boss besiegt habt. Auf der Karte sind aber mehrere Toad-Häuser verteilt, wo ihr Items &#8220;gewinnen&#8221; könnt. Dafür müsst ihr aber eine bestimmte Anzahl an Münzen zahlen, die ihr in den Levels einsammeln könnt.<br />
Ich hätte allerdings ein Zwischenspeichern gut gefunden, so wie man es z.B. von Pokémon Ranger kennt.</p>
<p><a href="http://mario.nintendo.com/" target="_blank">Zur offiziellen Website zu New Super Mario Bros. ►</a></p>
<p><img src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/1314451226_Bullet-Bill.png" alt="" /><br />
<img src="http://blog.lgkonline.com/wp-content/uploads/2011/08/1314451226_Bullet-Bill.png" alt="" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/game-check-new-super-mario-bros/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
